x pro2 硬件到期 Nikon Panasonic 用家請出招

請問Nikon z6 同Panasonic s1眼部對焦同人像直出顏色
邊部出色d?

why not xpro3?

內反mon 不了

買返X-pro2

你接唔接受到FF嘅重量先，仲有鏡頭全部重新嚟過，如果你想防手震不如上X-H1，起碼叫有鏡用，FF鏡貴好多，新機少二手鏡玩，好大投資，呢部X-pro2係主定副機？

利申：有Z6，開始嫌大

利申 本人高185米 10寸長 大隻仔香港人
有支kit鏡同35f2
師兄z6眼部對焦同人像顏色點？

叫做唔錯，係支35唔捨得入，有啲貴，部機算细，R同A73之間，z6真係入門中性能叫好，只係配件開支比較大，卡貴，64gb千一蚊左右先有，總之玩FF就注定窮三代，有無諗清楚

再細就無手感啦。。。。

z6 人像今代應該係nikon 歷來最好
s1 對焦差太多，唔會考慮

利申a7r3 轉去z6

xqd 比同價sdxc ii 好好撚多啦

你揸go pro算啦

咁就揸要go pro
我仲有Pen-F同RX1，未輪到Go Pro，仲有Go Pro為拍片咋喎，影相用Go Pro仲on9，不如用手機，你講RX0都無咁嬲

明白，FF嚟講真係極限，我喜歡RF機先咁諗啫，原諒我

我唔係追鏡頭 每個焦段都要
我諗住入支14 30同支501.4或1.2就夠
但nikon未開放個z mount 副廠鏡係米有排等

甘就掂甘師兄你玩開sony係米用天工接環用sony鏡？有冇35 或50大光圈鏡推介？

清哂舊sony鏡啦
用ftz 完整對應點解唔用。。

我由minolta 用到sony 舊年最新機
最撚閪係佢哋連自己廠A moumt都閹adapter，果斷棄船

Sony係科技公司，想法一定唔同相機公司嘅想法，佢係壓揸完再出新，如此類推，我眼中sony最有火嘅時代係12-13年，個班工程師癲㗎，到今日最喜歡嘅sony相機係RX1，完全係怪物同有心機嘅作品，無佢可能無A7，依家sigma FP出嚟都唔覺佢個種震撼，RX100又係經典，可惜RX1r2好似為出而出咁，用埋啲料算嘅感覺。

依家FF嘅E口感覺出齊就會斷，未來只有APSC，FF就出新卡口從頭上路再搵錢。好似聖衣神話咁機又賺，鏡又再賺一次，學A口又出個adapter比你用FE過度過。

c 同n 而家個接環駁原廠都仲係好好，係sony 先咁撚閪

而家後生新手點會明，仲個個入sony

我跑20 秒先跑勻你全身

咩位置十寸長？